any yellow western restaurants you would recommend?

push

餐廳名Bistro bon
地址：九龍塘聯福道32號吳多泰博士國際中心地下